Foodpanda 步兵/車手/單車手（27）

唔小心1001左，即開返

記得不推文

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰勿做閪熊

大寶成日mon post

大寶哥死撚返出去啦屌你老母

去到見到間餐廳執撚左點算

義工，同耳筒講

咁撚奇怪嘅 我嗰更係11點 提早咗預備跟住冇耳筒嗰個位禁

重開APP

4個鐘唔夠都14單

中環食風呀
咪柒做

仆街大寶 屌少一日都唔得

真相永遠是殘酷

你要日日俾我屌老母就係真相

Pin啦依個

究竟用舊record可以水到幾多新人入嚟

你原地㩒完成緊係啦
等比人抄啦傻閪

Cherry 覆咗我Thank You 但又唔扣數

係屌都係我屌先 幾時到佢 叫佢唔好冇大冇細

係咪企位唔岩? 平時做都OK多單

個半鐘一單
俾狗做

真糧單已出

點pin第一次開唔識搞

有冇巴打試過倒瀉野食？係咪要自己賠架？

係咪要大家post 糧單黎警世啊？

我一日返6個鐘得200蚊

作客屯門覺得有啲戇鳩
地方太大

我驚定先，咁通常耳筒會點答？

奶返乾淨佢

去到餐廳先取消 屌佢老母

無日子話乜都得啦on9大寶

幫我改左個地區 就可以拎黎警世

搞掂

係0係0啊

舊制最想咁

被動收入

中上環都咁少單

又黎區區少單
個野壞左？

中環中心開機
係水池坐左成個鐘

真係少呀
無呃你
係中環中心坐左成個鐘

原來麗港城26座兩單確診
好彩冇送到咁入

放係門口跑走啦屌
有COD都唔撚收

來生再見啦巴打

中環3連單，但係1st 3rd餐廳喺山上，2nd喺山下，玩嘢？

Push

開工第一單pizza hut 31分鐘 踢嘛？

依家新加入要預約時間上去聽說明會,但日日睇都爆晒,就來餓死了

比你上到去搞掂都係餓死

踢

甘渣架 波都未渣過

痴漢

你讓你個名畀人啦

你又知我唔係鹹濕仔

都幾識食

又熱又凍

我會睇埋佢有無用CODE

有吖 減左60

呢啲要開名開地址
有手帶仲叫cod

天水圍？

中過 仲要唐樓 大陸人 轉過頭舉報左佢 唔知佢點

有咩CODE 減60??

佢無出街, 你舉佢無用喎

之後可能唔比佢叫

佢落左樓下拎 我話3樓我唔行樓梯 叫佢遠處放底錢 我望住

放咗官塘星期五1830-2030

下期幾時計分組？

咩餐廳?

名人飯堂

收到個客送口罩 好感動

直接送錢啦

今晚無晒晚市即日更, 慘

黎緊星期日
計2月28-3月26日

車手應該做邊區先搵到食
大圍火車淪陷了

休息下囉

平時收工都有野做, 今日咁岩無野做就一更都無.

終於叫執番間2000-2200
希望今晚多D 人食M 記

魚翅

貨van ?

減60

一人兩袋

買幾錢減60?

大圍無工開？

車手唔係還好

想知x

M 記停堂食?

好似係

同埋主要係M 記出餐算好快

我係客
試過叫M記 3次都係同一位巴打送不過係間M記成日比錯野
(5-7分鐘去到間M記)

比錯野咪好, CLAIM 番CS
我自己做又會自己叫, 博下收番自己張單
琴日先搞錯單, 我免費食左餐160蚊

有無巴打試過人工唔岩數？點樣搵到Hr個聯絡方法email話有問題廿四小時內要提出，但都無聯絡方法
唔該各位巴打

今日又係好撚曬 停三個字屌個飯先

自膠，無野了
但我想問點樣搵到自己個接單率
唔該各位巴打

落左廿蚊地獄？

係呀，無踢過單，次次有單過1km都叫耳筒轉走，佢都有覆我但都落左去

係咪miss單

耳筒邊撚度信得過㗎

睇都未睇到張單，兩秒系統自己轉左另一張單入計唔計
同埋我無俾佢停過賽

好人一世平安

好似計
你兩個星期做左幾多單

下期會唔會加番嗰5蚊

19單
咁係咪今個禮拜重計

真係慘 人工咁就冇左一半

俾人打劫咁

有冇得調得走叫耳筒取消
屌你老母有手帶仲比現金人咁撚賤格

我只用卡比

屌緊係唔找啦
留多一秒都唔知會發生咩事

大將軍

今日點
我見好多人放咗今晚更

暫時仲有一盎兩件 夜晚就唔知了

老泥 今晚翻唔翻吖

樓主可以pin呢個
幫大家手搵錢

觀塘嘅街坊 夠鐘屌晚餐啦

今朝唔知醒冇番到一更 會唔會跌左落20蚊

你當我係大寶條撚樣呀

車手好似還好 ?

有無code?

間和民冇客都要等半個鐘

上線中張20幾分鐘
晚餐駛唔駛食600蚊咁多

唔會
當你失更only

晚巿開工40分鐘
零

你係新客定舊客

基本野啦

飛機單

舊客

第一張就孖單💯

想問下有冇天水圍tg gp？岩岩翻咗第一日

擺reception咪算lo

呢張飛機我即刻番屋企食收工
日本野
可惜唔係

執咗更甜水
收完工去食下風

當做下運動

7點啦叫野食未呀

我個app 係咪壞左

問下耳筒
試過問完冇幾耐就有單

我都等左半粒鐘先有第2單

係咁比過 1km既單， 仲要等半個鐘on9

每次返0800-1030都係0900先有單
不過通常除返開都有一小二

依家係咁 星期一開始接唔少

係咪唔夠車手想步兵做埋車手單

變負數

加番步兵人工啦

負左會點？張單一接就得幾分鐘

唔負先唔正常 唔使擔心

扣人工

會爆炸

上次負左一個鐘

唔請咁多人咪武士

個客會扣你50分

今日收左2次 500
好彩晏就收5舊個陣
去左入1舊水八達通 先有得找

屌到依家一單都冇

4個鐘4單 完
最低工資get

連續3張單都過1.5km
搵耳筒轉到自己都覺得煩
Break左等收工食飯算鳩數

老實講 我冇乜嘢都唔會搵佢啦 有時半個鐘都唔可以解決到問題 唔係無能 係乜 根本就係起度自欺欺人

痴撚線 成個晚市開工坐到收工

懷疑今日系統又有事
岩岩五半見好靜 Break 左半個鐘食三哥
入到去亞姐問我今日做咩冇貓貓單
我開落單 Apps 先睇到三哥今日停左機
聽日先開返
亞姐話佢地冇停到
你地都可以睇下自己區有冇咩餐廳比人停左

今日冇中過沙嗲王同三哥

兩個鐘兩單 正

2個鐘1單 慘過最低工資

宜家仲有一鐘一單算好好

個app七點之後好似食撚左屎黎咁 唔撚響

我兩粒鐘一單都冇

閪熊係咪俾人收撚咗皮 冇晩市單嘅

你呢

hi 學生依家冇工返 入行做deliveroo 點睇？

六點之後得四單

袋好做好多
繁時踢到岩至送

駱駝漆嗰幾個甘夜都未收工

屌冇著長袖
要吹到病了

我都吹緊風

觀塘有野食有人要嗎

pizza, 我去海邊

有單，轉頭食

留翻塊

素既你唔介意就得

有冇話時薪幾多
教下路 有冇咩好做或者唔好做

穫穫訂果陣預計2x分鐘 最後都要成個鐘先到

新仔剩係得繁時，熊冇單果陣愛黎攝時間

唔好做外賣仔
已經爆煲 有冇單都要睇運氣
上面已經有好多 時薪=0既例子

姐係其實都搵唔到錢？

唔介意 不過我都岩岩接咗張單

做人唔好太多幻想

到我未

如果袋啲更任攞，我會剩係做袋，任踢，單錢又多

今晚真係靜到痴撚咗線

鵬光大廈，我10分鐘到

求接

2粒半鐘得3單 同cs講提早收工

話時話依幾日又真係冇中過三哥

行咗去麗港

其實有無觀塘tg group, 有野食大家食

不過我收工走啦

未有人開

耳筒報牛
第一單就0.99麗港phd

照含囉咩呀

我都係麗港PHD

要等10分鐘 要OT了

過到嚟你都走

有更冇單，6個半鐘先10單

屌咁我可以慢慢行

仲要我去到已經-10

個講座全部預約時間full撚晒
玩9我咩

有未
唔想企 今日企到攰

老泥 你張單係咪一個四人餐

係 佢整鳩錯
又要等

起我度 我心諗我迷你批甘撚重岩岩問咗幾次條女 係咪尼個 佢都話係今次大撚鑊 點同客解釋我幫佢升級左個餐

-20先拎到
下次識做了

又唔係波大點解都係冇腦

你兩個約埋食左多果份佢啦

MK妹

冇啦個鮑魚自己拎咗去

個客好撚開心

深夜小確幸

最後半個鐘可摸耳有單呢

你講完我就有

我拎咗佢一盒薯角 同四罐汽水 我開頭同佢講餐廳俾錯單 佢呆左 跟住再同佢講俾咗個大批佢 佢話冇蝕底 仲賺咗 係甘多謝我

又食又拎。。

有冇人試過狂彈app (ios)

到我未。。

狗仔粉

官塘今個星期日夜晚得返1hr更
希望遲下有人放

好想食下脾

我幫佢賺左 用迷你批價錢食大批 互惠互利

宣佈翠屏都係閪單

早兩星期我都係
重裝

我預約到了

申請請假要點做
個更轉唔走

不如你開
加埋tst

你老母
d更一早比人搶撚哂
每日禁更新好似乞兒咁希望有人丟更出黎
cls

咁邊個好做d 我見panda好似多人用好多

電單車依家大約幾錢一個鐘

熊貓用單計錢架
車手約 $50/單，視乎區域

觀塘區咁應該都有100蚊一個鐘

車手講緊係可能觀塘康寧道間三哥
送上秀荗坪寶達甚至安達安泰
連埋等餐時間
可能都係兩個鐘送三單度
仲要扣油錢
落袋嘅唔係你諗嘅甘多

大家呢排返驚唔驚肺炎
本身想報更但驚喺街等會奶嘢
仲要無單

驚冇錢多D

聽日隨時撞到湖北人
開心嘅

成日聽d 步兵接車手單
但我一張車手單都接唔到
係咪俾哂d 新人做？我見到好多生面口既人做

啲更一放出去 唔夠5分鐘就俾人接哂 大家都好得錢使

痴撚線
而家間間酒店都改咗可以送上房？
今日下晝送完維景
雖然有酒店職員㩒lift都係好撚淆

冇中就賺錢 中左就以後冇人敢嗌熊貓

小弟今日第一次返 想問下有咩要特別注意下？

唱定錢 睇清楚地址

重未計食風

點解啲呀叉送野送勁慢 又成日倒撚瀉晒啲嘢

報cs啦
會有優惠code比返你

你入中文地址，如果GPS又錯，阿叉係唔識搵
所以最好都係入個完整嘅英文地址

我要求緊成張單refund 唔知得唔得呢

加埋態度差 又倒瀉野 真係唔想幫襯落去

阿差唔太識睇的地址 搵好耐

對客就係

d呀差唔會睇住d野送 放上架車到就頭搖右尾擺

same 求加 @winwinwin3

毛毛雨

你估個個都係拓海咩

頭單又閪單

原來幾大乳 冇帶遮

第2張都仲好d起埋仲係大圍中心，最憎行出左大圍中心

落雨no show算

等咗半個鐘都冇單

一個鐘3單🤤

觀塘區等開齋

慘喎師兄

一個鐘冇兩單我放啲更出嚟

落雨都冇人落單 都幾on9下

等左張3舊水單半個鐘
送完之後整張譚仔4舊水單比我嘆
彩佢都傻

譚仔4舊水，無45分鐘都搞唔掂

4人套餐加小食
仲要呢個時間日日譚仔門口都好多人等外賣

好大個官威

又陰又焗

重點係冇單

大寶哥

你唔係放咗更咩

我放咗星期五

頭單慢煮 唔通今日得繁二

第一單1km 麗港城 #精彩

硬食㗎啦

天水圍喂蚊中

要知足

每一張單都得來不易

好彩有一單太興去麗港城

繁三ok?

無單

等左20分鐘仲有幾張先到我

我有繁三啦 好滾動

上次等左40分鐘

繁時係計接到定送完嗰個時間？

接單個時間

岩岩好趕得切繁四

屌 繁二
而家將軍澳一鐘一單

點解啲人架loco bike個轆有鎖都照踩到

好多清食緊風

好多人跑住黎做 使唔使咁搏

你下個星期觀塘定將軍澳？

繁四加1 有冇葵涌巴打覺得上石籬/安蔭係行山

加個備注 有時可能做義工

十二點開始返都有五單繁時

孖單櫻花竟然一陣就有

不過宜家落雨

回家了

冇可能lo

Wellcome back

多左閪單

返得好頹
諗緊做埋定搵工算

天耀譚仔依家至少10個人等緊，我自己都等左至少20分鐘張單49蚊但到依家仲未得

有冇好路數吖

袋鼠

硬食譚仔

中環繁時得兩單求下你地唔好再入嚟做啦 就嚟連最低工資都冇

啲餐廳有一半close咗 我揀揀下間野又無得嗌
可能好多人係想嗌都無得嗌，跟著你地又無單接

宜家好多舖頭停業

義工

我都想有

幫到人自己又開心

搬搬抬抬都得㗎喎

最緊要幫到公司
蝕底小小有咩所謂 當交學費

以後記住有乜都唔好搵耳筒

我試過大圍吉野家送上水泉澳
最討厭都係送銅鑼灣山個堆，接唔到單焗住落返黎先接到

單車手/車手？

照計一單 放心

佢地嚇9你

依啲都難搵
Cls

唔使停更都有時間去食嘢應該開心定傷心

我有時三點零都係食住碗麵等單

開心，起碼冇miss 單

報咗名中做步兵但預約說明會至到4月7號所有時間都滿晒，有無巴打教吓路係咪只有等

搵其他工thx

轉工啦 唔好入嚟做啦

試吓見下袋鼠

繁時兩鐘0單 等閪熊開飯餓死都似

你睇左咁多頁post 都仲想做？

你好鍾意做義工？

點解南亞次次都睇唔明地址 明明打英文
但同佢講佢又識嘅，佢地係識講同聽但唔識睇？
（同埋佢地啲電話次次都收得好差斷斷續續）

大寶哥係櫻花樹下度

今日冇帶袋

11-2

食屎啦閪熊！(踢左兩張閪單)

算把啦 佢夠話 Miss Order 唔當拒

佢車手 系統塞晒佢地 D 單落黎

咁勇 以前未有 Break 果陣成日一落單就有單
依家食親都 Break 左先食

又捉人？
影鳩佢相

你唔係大寶分身咩

多數都係食麵 貪佢10分鐘搞掂

2km你行路？
如果2km搭車去快d送完接下一張單都好

踢廿幾張終於中好野

連登仔們快啲過嚟櫻花樹下朝拜下我哋嘅大寶哥啦

袋好高人工甘

奉勸各位新仔咪撚入嚟做
一個鐘一單 得最低工資咋
遲啲可能連最低工資都冇鳩埋

我要起觀塘搭車入去屌獲佢

其實我未見過佢

新人入袋好過啦 羅家聰都話月入四萬

Apply

哇屌
唔明佢單錢點計

要過檔了

佢系統好蠢 有時唔識計路程
度左條遠路咪賺左

Foodpanda 只有直線距離

外賣仔=公廁

外賣仔唔係condom

嚇死人咩

3月頭個時申請過 佢腥左mail比我叫我補資料，之後一直無覆過

慢慢 我十月頭申請都十一月先開到 Acc

今晚返去入資料

新翠果間成日送番去新翠/景田，勁好做

依家係咪全部說明會都Full哂？

佢有比條link叫我睇片 但一開係404error

色魔係咪戴緊黑色帽

取餐繼續，預上到去個客閪面閪到仆街

我唔戴帽 全黑裝束 不過我個款似行街多過似外賣仔 你應該好難發現

same
叫我補相再約時間
俾晒跟住無左下文

係咪ios先會見到負幾多分鐘

甘能型。。

上次大圍爭鮮去金獅二期有$49+15貼士 ，個靚靚後行女黎

放左將軍澳晚巿

如果張單太大要求分單，我送個一半係咪計半張單？

挽留

is

如無力挽回要懂得放手

佢張單成十二盒野痴撚線
咁都無得分成兩單係咪戇鳩

人哋個個送到得你送唔到？

上次耳筒分左四個人
我即時 Diu 7 佢
一人得返幾蚊

認真 影相比佢睇啦

我之前試過八碗米線 分湯上 個阿姐同我講 細佬好輕啫 唔係唔得下話跟住我就自己一個頂硬上

今晚觀塘放曬出黎，有意自取

Strong到

挽留人才

拎完隻手硬過碌鳩

勁...
試過去拎第二張單加埋3袋野個阿姐已經同我講洗唔洗叫耳筒分單話之前有師兄試過

開飯啦 開飯啦

Bike住送幾爽

1個鐘0單

自己單車？

屌一開波就1.2入麗港太興+0.8
仲諗住去apm放低d水先

用個d自助單車抵唔抵？

Loco bike

3蚊半個鐘
但要入咗錢做member先

對唔住囉
利申：都係送左，有十蚊貼士，差啲感動到喊

好似$3 半個鐘
但煩在要搵車
個app 會顯示單車位置
但連壞車都會show出黎

我見人地揸嗰啲電動滑板 好似開外掛甘 又快又靈活

行緊入麗港又撞到2隻qq貓
仲要有一隻會癡我

屌你主動技當被動技開

但揸親都係袋或者uber
唔知點解

應該係臭渠角落間舖養嘅 經過可以去睇下

坐騎都有 點夠你玩 速度+30%

好想買返黎玩下

Gchi
掃曬車手單

電動滑板渣幾個鐘就冇電

甘渣㗎咩

帶尿袋

好多電板都冇得用尿袋充電

食風日

將軍澳揀邊間好
見ofo好似比較多

天水圍45分鐘都仲未有單

沙嗲王好靜

ofo執左好耐啦wor

依排夜晚都冷淡 變左步行日

琴日仲見到人踩

啲運氣翻黎啦 係咁有單入

屌有袋自己漏汁穿鳩咗

我食咗屎又麗港

應該舊account有餘額
一係就拆左個鎖當自己單車用

我好小小 天香街

畀左單大家做

想問下今日塞車遲到會有咩懲罰

你聽日開始唔洗返工

塞左差唔多一粒鐘diu

聽咗對講機又唔開門

無事的

2KM單大家係咪都會踢
唔按拒絕
cap圖俾耳仔等佢轉？

同個保安講 有啲客係甘

懲罰方面 要問番大寶哥

有quota咪直踢
冇咪叫cs轉

80m單
應該送帝盛

帝盛一日送五六單

好耐未試過八點前有廿單 大師兄啲運氣 終於番黎啦

第一次快手到唔俾禁已送

屌
傾出多次餐傾半粒鐘。。
又嘥鳩我時間

今朝又話冇單

十二點前係冇單 企咗九個字

屌好撚戇鳩
嘥咁多時間等個redelivery

唔係幾明

耳筒同餐廳嗰邊傾勁耐都傾唔到出多次個餐
耳筒話已經同餐廳講咗
餐廳又話冇收到order要重整

如果係焗飯 真係有排等

咁多位師兄
我開支援唔知係咪ios問題首頁嗰度咩都睇唔到
睇咗常見問題但係解答唔到

想請教下如果等緊拎外賣嘅時候/送緊見到條queue有第二張單
但因為我未完成個order所以接唔到新order
之後條queue無左張單 可能俾第二位師兄接咗？
咁佢當唔當我係miss單miss單係咪當拒單唔想咁辛苦得廿蚊
同埋步兵係咪冇長途單服務費
試過幾次葵芳去葵盛西三座同麗瑤

唔計
無

唔當miss單
冇長途單服務黃

唔計miss
但你台收唔到miss就當拒
無長途

廿蚊地獄會收到email

唔該哂上面兩位師兄
多多指教
今日差啲俾個客呃錢

屌柒佢

咁都冇轉走係咪要驗智商

尼張係乜嘢伏單黎

30蚊就閃人

睇睇果日夠唔夠target
夠咪唔做 唔夠咪等埋

頭先嗰張嚟
成粒鐘先畀到個客

上到樓收唔到接唔到尾單

好波吖老泥

接 反正都收工

上個月大死機個日，負2小時都安全無比客屌

有單排緊隊
上樓前撳完成是常識吧

個客唔聽電話

咁冇計

直接掛門口影相，已送遞，做下張

我會cap定電話同地址for接下一張單

車手
就黎搵得少過步兵

想問下，倒瀉野要點做

照比客 再同cs講

屌佢老母 我起偉業街接到物華街OK嘅單 我想翻屋企陪女朋友

試過有次個客嗌左三個飯 跟三杯檸茶 我倒瀉左其中一杯 跟住我幫佢平均分配 再抹一抹 順利過關

想問步兵點先算長途單？

死仆街 行到去先cancel

留名 我聽日先上熊貓登記做車手 聽日登記完遲下第一日返工既錢都佢扣哂做按金

冇

一日咁樂觀？

咁樂觀啲希望2日內但有冇更翻都成問題

唔該師兄

可供參考

比佢封左係咪要係支援到叫佢unblock?

Road runner 邊度有寫，搵唔到

請問有無天水圍tg group呀？

好耐冇做定冇交COD? 請我地食散水餅算啦

冇長途獎金,正常步兵單 去餐廳 同去客到 各自唔會過1KM,過左可以轉

同居咁正

外賣仔福音？

遲左幾日交cod 早幾日交返 明明而兩日仲做緊 點知今日日無啦啦鎖左我 但我早兩日以經交哂

做咗咩衰嘢黎吖 之前話耳筒八婆 臭閪 都冇雞我

係咪太多新手做 忙到交左cod都要鎖

咁你交左星期一果張未?

交左啦

我屌到佢啪啪聲都只係3日無單

我日日都屌

個個都咁諗
到時一街都係熊貓 屋企冇人

限定食肆的營業時間
到時可能7-8點就收哂鋪

屋企無飯食又正職收得夜既我等餓死

而家都已經通街熊貓啦

ching 想問有無屯門tg

有冇人up晒啲野但冇期上去簡介會

me

有冇人知佢幾時更新個會 定有冇其他方法

你岩岩up?

聽日第一次做有咩要注意
接左單洗唔洗入去問佢整撚完未

我都up 左2日
但time slot 日日full

唔洗追唔洗吹
多數食肆會有一區放外賣 自己過去搵
有啲啊姐會叫冧巴 放鬆心情送得幾快都係無單

apps 會顯示仲有幾耐可以取餐
未夠鐘盡量唔好催啦
你催左都唔會快d有
撞正三哥有雞翼豬件 茶記蒸焗野一定要等得耐
比d耐性
超過1km 可以同耳筒講轉單
唔洗硬食

早到咪睇住佢出餐
可能張單顯示2, 3分鐘 我又啱啱到餐廳會問下
有啲餐廳收埋個餐驚人偷餐食 唔問都唔知佢整好
但問又好似催佢咁 好煩

同餐廳講你跟大寶哥
未整都嘔個餐畀你

Siu4

早幾日第一次試過，但都諗到唔洗員工賠啦，揾耳筒，耳筒會聯絡餐廳叫佢重做一份，你再返餐廳拎，但就應該當一單。

試過送錯，調轉左，唔洗我賠
都算有良心，加埋都六舊幾水

可否詳細啲。。。。
即係你係餐廳拎錯餐，例如你應拎28但拎左29, 係米？ 之後點？拎返去餐廳再拎返28?

沈晚洗機，重裝 roadrunner 時唔同左玩法。。。

係米要係依個乜鳩網站度開個account先可 download個roadrunner? 屌佢

你返過第二份啦

有冇ching接更 琴晚放咗出嚟今日都仲未有人要

孖單調轉左送
即係28/29兩單，28俾左29，29俾左28

原來唔係我講嘅情況

解封未呀 交完cod無啦啦第二日走黎封我 玩秋後算賬咩

屌你老母 繁時等咗20分鐘都冇單

等左半個鐘一張都無

唉 要去醫院canteen

等左5分鐘中左第一單

屌佢 一嚟就1.1km

1km要行幾耐

痴撚線送一單送咗成粒鐘 然後下一單行到去未攞就cancel咗 好撚黑

半粒鐘起跳啦

繁時半個鐘先出一張單
搵過第二份

佛系外賣仔
睇住YT慢慢等 緣份一到自然有單

無返兩日又咁多新面孔既

九個字先頭單
繁時都就完了

睇袋就知邊d新仔

成個繁時就係不斷來回西貢頭去返去西貢尾

3/4 中環11-1求接

四隻熊坐喺到等單
cls

繁時兩單 最低工資get

1120做左4單就停左

繁時兩單完

我差唔多時間得兩單

一圍11:30-1330 應該有4單

睇嚟可以抖一排 屌

加個壹
tko有咩平嘢食

中上環咁靜，食個lunch都仲得

個個都HOME OFFICE

寶林街巿

咁遠
我長期留喺popcorn尚德依邊

叫外賣 我送畀你

基本上係冇繁時

大寶派酒精

咁jeng

派單ok？

大家記得叫我哋嘅大寶哥幫手拎酒精呀

我派支生髮水俾佢

好full全部都禁唔到:(

入黎都係做義工...

第一次no show
Suck it 熊貓
會唔會比人封

@大寶哥

話說我今朝個更冇人接 明明已經早兩日放 為咗陪囡囡 選擇咗No Show

屌你老母無單

呢幾個月每月至少十幾次no show 衣家冇事

三十蚊賤過狗

義工應該係不求回報

幫得幾多得幾多

好似知我會踩車
又派坑口單畀我

我成日都覺得佢有mon住個完成時間

我都覺
自從轉左踩車之後, D 單越來越遠

我準備換新袋
著埋衫可以扮新仔

popcorn 去彩明然後去尚德再去坑口/寶林係好惡攪

我行路咪一樣

我早幾日連續1.84、1.95

宜家啲新仔超乖 又著衫 又帶袋 得我係兩手fing fing

真步都好多遠單

請假冇事

咁都唔撚轉單??

最ON9 係個SYSTEM 唔可以出晒D 孖單既地址
有時一下唔記得就ON99 咁區頭去區尾, 然後又番區頭
唉, 好ON9

兩次都孖單黎，做完第一張，行左一半唔通返轉頭咩

唔係捱義氣 係唔做就冇單

我會拎個袋既，因為我右手傷過無咩力拎唔到重野
佢個袋上膊幾受力

你真行？

1130-1415 6單

吓 我岩岩試過唔洗開ac直接dl到
你試吓

無單點做

繁時mk好多更架 冇人接好正常

息怒

係 無單車
買車都唔知幾時先回到本

我都冇
都係借locobike踩下

tko 人
想做 好似幾好玩

想問下新人想加入有冇邀請獎勵？

多單嘅，講埋邊區，等少弟過來分擔下最好貼埋圖

uber eat有
30單700 每單多廿幾蚊

介紹OK??

我又唔怕，個個朋友都知我返兩份
試過接到送過去朋友屋企，我直接打比佢叫佢落多份

啱啱填好曬資料
點知冇得揀時間上去說明會
啲時間全部都full

無步兵??

申請完有得選擇walker

步兵都係呢條link

btw mine

唔該

雖然我唔係咩轉業人士
但我都係國際上市公司既高級行政
所以唔明有咩好驚

唔考慮現成個啲？？
見袋鼠啲南亞ching 踩得幾瀟灑

我地熊唔做犯法野ga

多新人>少單>遠唔識轉唔敢轉>車手冇單轉會/唔做>步兵食更多遠單>閪熊節省開支>又贏
佢計劃係咪咁

我直情同晒朋友講我送外賣
有幾個開舖既成日問我幾時過去幫佢送
其中有咩好介意 又唔係偷呃拐騙

我都係所以諗唔明行得正企得正點解要怕
又唔係偷唔係搶，正職同事成日都吹水問我幾時送返公司益下大家添

我開餐都 Send 晒去咁多 Group 講又有咩食

人一世物一世咩都試吓

對我黎講，撞到朋友仲好，打比佢，食Q埋佢的野

因為佢本身覺得送外賣係下等工作

收工 4個鐘6單
無驚喜無失望

搵過哂資料都冇
有冇區域圖睇
將軍澳係咪包哂油塘到寶琳都得定點
黃大仙鎮石山新蒲崗都冇係咪要簡九龍城然後迫鳩人行入去呢D區

咁點解你都要咁做...

公司每月要放10日no pay
又爭緊銀行錢，業主又唔會唔收租
唔搵下外快唔通等運到咩

大家都好有故事

加上本身我係無學歷，升上去都係靠年資同經驗
所以從來唔介意咩都由低做起

日日目標都係希望有60蚊個鐘

老麥宜加唔開堂食 夜晩有無多左單

天水圍應該有一半都係6仔

我有幾張零單圖 有無興趣？

啱啱送外賣個個人無帶罩

今晚有無CHING 做旺角更呀
我想買幾罐野, 會落單呀應該
希望可以執到我張單

投訴佢啦
唔好搞到奶野我地冇工開

啱啱提交左意見

巴打邊區叫外賣

間中遇到啲閪保安我都想撚佢
但驚下一單送返同一個屋苑

屯門

但我張單應該辛苦. 要由奧運行去MK 車站

無限踢單

好撚同意

咁就不了

之前試過自己送去奧運, 用另一部電話落單博自己執番自己張單, 點知失敗左, 就叫個師兄係間野門口等我就得, 唔好周圍走

個張單師兄就爽丫丫

高端行業

咁神秘？有無得再透露下
而家真係好多人做，有d學生唔洗返學又做，放無薪價既人又做，而家通街都係，香港人而家要同南亞爭更返😩

真係多咗好多中學雞返

有冇巴打答到我
搵過哂資料都冇
有冇區域圖睇
將軍澳係咪包哂油塘到寶琳都得定係要將軍澳站果頭打卡先
黃大仙鑽石山新蒲崗都冇區
係咪要簡九龍城然後呢D區有單就迫鳩人行入去呢D區
好似藍田要觀塘人入去咁

沒有時間到尖沙咀辦公室領取？聯絡你的隊長 - 他們非常樂意幫忙！

屌 邊個係我隊長都唔撚知

唔係車手先有隊長咩

天水圍國超

我都試過 向隔離佢都唔派比我 派左個成km以外既女熊黎

叫佢出黎執佢一獲就得

個的外賣佢地做一次夠我地送百幾張單

調番轉講, 係我地做以百張單先夠叫一次外賣

做外賣仔咁失禮你 唔好做啦咁委屈

消息指食肆明日傍晚起限食客人數 多種娛樂場所要關閉

行政會議下午舉行特別會議，消息指，多項措施會在明天下午六時實施，食肆人客數目限於座位半數或以下，枱與枱之間要保持1.5米距離，每張枱限坐四人，客人進入食店時必須帶口罩，食店要為客人量體溫、預備搓手液。措施維持14日，政府會為食肆提供補償。

我淨係知黃大仙上邨鑽石山要拎慈雲山更
黃大仙下邨新蒲崗拎九龍城

答你將軍澳
步兵打卡範圍係調景嶺將軍澳坑口寶林
既地鐵站400m 左右

單係會多左 但係啲店出唔出得切

中學正路做唔到，要18歲，可能用人ac
好彩係報更制，如果唔係就大獲，人多過單

天水圍食緊風
邊到有單呀

未夠鐘開飯呀

就嚟記者會
可能外賣單多咗但外賣仔都多咗
所以打和繼續一小一

預約說明會全部滿晒 係咪無得做

係
搵過第二份

有無人研究過zeek？近幾日天水圍多左好多紅黑衫，啱啱先睇到佢地間公司名

限制四人以上聚集
咁到時五條友三哥門口等餐係咪拉得
著晒同一制服 有晒同一目的

天一無單

有冇人呢一刻換唔到更？

等睇三哥門口多人過入邊

返工呀等車嗰啲點算
我有份返aeon禮拜三特價一定爆場 係咪又上得孖葉

啊sir 見你後生就會搭你
你大寶哥咁就無事

工作唔計呀

剪埋大寶個髮型先得

天晴又中美心

個個朋友都問我熊貓好唔好做
我一律答唔好做

啱 唔好呃朋友
唔好畀幻想佢地

我都係無謂害人害己

頭先都接左單
兩個鐘五單算係咁
頭先銀座有兩單接唔到

揸個水就miss單
下次忍尿

佢地成日覺得人工好高好好搵

為張單連膀胱都犧牲

我私人醒包橡根過你

今日晏晝3小5
$30蚊單真係做義工

食住三哥等三哥

啱啱拎我外賣個個戴住手帶
屌你老母

請教下，系咪逢星期一派更

唔知你

天水圍兩個鐘兩單

咁點先知自己系幾時派更

ching工程系定中文系

要上尖沙咀office問

新入職好似係星期一夜晚9點

換唔到單出去係咩情況？耳仔又答我唔到

色魔你都冇單

九龍城都唔知幾好做

熊貓16就報得

老泥用開咩碼橡根

Xxs

今日又破500宗
其實呢到有無人驚送外賣會接觸到好多人會有問題

人窮最撚惡

超300有理冇理分左單先啦 少野攞到晒咪當送張單派街坊 大家多左單都好事

四百幾蚊單 取消咗 拎撚住幾個餐又食唔晒屌

即係over300蚊就可以分單？

遲d Full gear送外賣

師兄邊頭

荃灣近大窩口

請左新耳筒？ 啲名唔識既

宜加咁多奶野 又唔知邊個係帶菌 最衰我係窮人 有諗過推更

超300或超5件野就可以

周圍都有 小心啦
佢肯自己講都係個好客
上面有人開左門先發現對方戴手帶/無戴罩
嗰啲先仆街

今次唔使再俾駱駝漆嗰幾個GYM撚煩

人窮就要頂硬上

未送過駱駝

我係咪要叫佢戒m記。。

你經過佢都會問你使唔使改善身型 最離奇嘅係一個係肥仔 一個係矮仔 我都唔明係佢需要做定我需要做

笑撚左

好似畀tb撩過

一開門係銀髮

有冇同伯伯講時代革命

呆咗冇講嘢

有步兵未知該住客係隔離人士而有接觸開門交岀。
另外有隔離人士接受將外賣放在接待處由酒店職員送上，但酒店職員拒絕，要求外賣員自己送上樓。
另外有步兵曾向酒店查詢是否有入住隔離人士，但逃避問題。

香港仔步兵車手留意，瑞思真係好危險，睇有啲人岀入唔戴口罩，酒店大堂員工唔負責任，加上佢哋只係兩星酒店，另外之前欠租成千萬，依家就廣收隔離人士入住，保障自己安全，因為瑞思同熊貓都唔會保障到你，敬請唔好再上樓，同接待處職員企硬，無謂賺嗰35蚊壞咗個肺

香港仔田灣瑞思酒店

即係公司無指引
叫大家自己執生咁解

開左一年幾既ac 做左兩個月 依家想做入唔翻更份接更 有無ching知咩料

熊貓太多人 鎖左啲閒置account
要搵cs 解封

9成接單率係點計
接9可以拒1?
接90可以拒10?

有冇人知新做 要預約 不過預約全部滿曬 可以點

過deliveroo

都唔會有更架啦你依個排位

過主啦，你自己都答左自己

其實都算自在 入行有無年齡歧視？ 有無四五十歲既人做？

想教老母做 比佢有細藝 又搵下錢
係咪多數好輕鬆？

岩我老母 佢都搵唔多 又辛苦

早起鳥兒有蟲吃

係
不過點解要拒

訓覺發惡夢 唔夠接單率 跌咗落20蚊地獄 仲要俾大寶捉上office屌 嚇撚醒咗

等左成朝都無單

都係弱智
冇分別

大把

大寶尼排甘撚多分身

冇工返
想做下袋鼠熊貓
各位師兄我想問點樣入行㗎

佢唔識
佢本身份工都勞動型 我諗送外賣可能自在d
想問如果heahea地做 一日八個鐘 有幾錢度？

一日返幾多個鐘係咪自由選擇？

扣你五十分

你預35/40h啦
好係好在冇單嗰陣令尊可以抖下

街坊唔食早餐 不如早啲食晏

暫時少單。

less order at the moment.

少單到啲熊又聚埋一齊呻

明明可以慢慢送 唔明點解有啲人係都要跑 使唔使為咗三十蚊 做到自己甘撚辛苦

唔㩒break 食個飯先

觀塘減價之後將軍澳多咗熊

多數新仔

土瓜灣閪到1單都冇

所以佢咪值30蚊

唔好多過四個人 唔係犯法

咁搞法過埋下個禮拜蜜月期應該落b3

冇遲到射波應該b2

遲過兩次
我驚utr多啲

我utr 都唔過2

屌你老母我爛撚左第2次袋

屌。。
早知嗰兩次唔賴床

20分鐘做4單
勁低機率接到4單都仲有可能
做哂就無可能 最多都係半粒鐘3單

食返冇瀉嗰啲
同耳筒講叫佢畀過袋

好小事啫 又唔係爛春袋

依家都仲咁多人睇樓

無單咁食完個飯
2個鐘1單
睇緊post 想做既諗清楚啊

我宣佈帝盛係觀塘熊貓救星

一小零中

係 特別時間佔20分
唔返足 唔可能gp2

翻咗6hrs B2

我2單麗港

我兩單78號送84號 不過宜家都要入麗港

我好似都夠6個鐘
聽日係咪可以放下假

特別時間只係星期日6-9
星期六晚可以唔返

元朗坐咗一個鐘十五分鐘終於接到單太興😭😭😭

抖下啦 禮拜日例排靜

好似又閪黑咗小小

利申就嚟個半鐘

老泥今日TKO?

加埋等攞餐就等足個半鐘

is
啱啱好有單

屌那星穿袋

多到一齊食風

Congratulation

唔等錢洗唔好黎同我地爭啦

加油💪

個客無接觸我放落地企開
跟住佢都係行埋嚟俾tips我

屌原來有嘢飲
我放落單車籃震到瀉曬

手搖係咁架喎

熊式手搖

倒瀉野除左罰停賽 會唔會罰錢

好撚驚佢檢舉我

想問可唔可以連續㩒兩次暫停
唔想送

感謝！

D野食又無事wor
掉左個紙袋繼續送

改setting

真

11.9更0單 又做義工

改咗！

你老母又落雨

你咩位等單

屌你老母閪等點心等到變石像

無單呀

你個名

開頭喺元朗圖書館出面食風，有個師兄經過叫我出大馬路易等啲，跟住去到西菁街就接到單

不過成兩個鐘都係得一單，而家收工等今晚入天水圍

試過送糖水上葵盛工廠山
成杯野倒左半杯
個客見到個陣我即刻標入走

冇帶遮休息算

明知要等就快手叫早筒轉啦
一係你好需要去廁所

差啲喊

倒瀉野被停賽

你係咪話你自己倒瀉

今日一小一ok?

話穿袋
仲可以有咩藉口

回家吧

畀人撞到
老閪都唔認係自己整就得啦

冇錢。。

下次咁講
咁就唔會停賽？
唔罰錢就ok了

我上次冇罰冇停
可能係英文耳筒關係

好撚大雨屌

點解冇話今日落乳

落雨先係甘黎單 望就望佢單接單好喇 千其唔好孖單

宜家係豪乳啊

今時今日仲有人咁撚誠實返工

今日元朗好多人走出街食飯
就算有單都落唔到嚟
我哋呢啲低rank嘅得個望字

冇單。。

三鐘二

3個鐘3單仲衰過平日
落大雨收工算

拎咗A單 B單彈入黎
見A單喺隔離送咗先
A單俾咗現金我
送完B單先知A單唔係COD
冇話要收現金 但個客主動俾咗我咁點？

就嚟三小一

即係星期六日夠6個鐘就b2?

貼士嚟

3個鐘2單
等乞食

星期日

搏唔搏埋今晚新例會多返單好

轉走埋張1k1小2等收工

睇個款之後會追番？

打柒佢

好彩拎到聽日18-20

肯停雨未 最撚憎落雨整濕我對鞋

2個鐘4單行左6k 仲要濕曬

條女唔著衫淨係開條門隙伸隻手出嚟拎餐

落雨濕晒 放今晚6半-8半官塘睇下有冇師兄接

冇圖我係唔會信

下次戴gopro

我要有人接我tko更先拎到你個更

hello moto

我hold一hold 留俾你?

由佢
我留喺tko算

佢會叫你影相點倒瀉

正唔正先